【點解唔投何桂藍？】議會唔需要無抗爭成本嘅人

呢幾日好多連登仔都討論緊何桂藍（對於燒記者光環嘅人，恕我唔想再叫佢立場姐姐）

好多人都講佢點樣燒記者光環，貪圖十萬人工，唔肯議會抗爭等等。

既然好多人都講左，我就唔係到重述，我只想講一樣野：佢係一個無抗爭成本嘅人

咩野叫抗爭成本？點解要有抗爭成本？

呢樣野你亦可以理解為抗爭意志，或者我舉個例會容易啲理解

縱觀咁多本土派，例如梁天琦，個個都係拋個身出來做，將自己嘅身家性命前途綁上左香港

咁先係真正做到＂同呼吸 共命運＂

何桂藍講明唔會議會抗爭，又唔肯上街頭抗爭

每日只係到講埋啲建設民主中國式嘅＂破局＂，同支聯會俾個假願景大家一樣

佢根本就係零成本抗爭 佢連將香港民族呢類字眼講出口都唔肯嘅時候

點解你會寄望佢會做到野？佢其實只係一個想係本土同泛民之間不斷遊走嘅投機主義者

如果唔係，點解咩野都唔肯講，唔肯做？

就算OMBD都立場堅定過佢，無論如何，起碼人地一路走來，始終如一

何桂藍俾我嘅感覺就係好驚被DQ，無左個議席或參選權

呢種人係最易對付，如果內會事件重演，中共以DQ為脅，咁驚被DQ嘅何桂藍會點選擇呢？

講得幾有道理，幫你推

睇死佢驚好似游B咁被DQ

簡單啲講即係賣名氣 賣人氣
但本身成個人俾人感覺冇咩power 唔知做過啲咩

留名睇你比人話係PR
中共好驚
鬥黃

有時覺得話人鬥黃果d連35+想投乜都唔撚知
民主派初選唔鬥黃唔投最黃咁你投來做乜

推

無錯
既然佢係做記者成名就應該做返記者
唔係話佢想轉選民就要受

點解呢期咁多佢既post?
咪就係因為初選論壇之後發現佢淨係得個噏字囉
破局又唔講點破
初選論壇完咗未有post囉成班唔睇論壇嘅用撚投票既傻仔喺度問問問

當左自己係神 講兩句就會破局左

想知係目前制度下佢點破?

定係又係民主建設中國式嘅口號

自己作個口號出嚟完全冇Backup都得嘅

冇辦法完全認同 好似我自己本身就支持香港獨立 但從來都冇認同過民族論

跟GPHONE國際線隊都仲可以俾連登仔屌冇抗爭成本
仲好似好驚俾人話係PR咁
你睇下羅冠聰最後都要走
然後你話眾志條飛冇成本

本土派都有勇武線同國際線掛

又好似我咁比人話5毛Pr

鍵盤戰士學人講成本

初選都唔可以鬥黃咁幾時可以
同埋鍵盤戰士係咪要交代平時做過啲乜???

岩啊 所以咪無連登仔出來選

所以佢既然同連登仔一樣係鍵戰 都唔應該出來選

留返俾啲有成本嘅人

屌你老母想講今日見到沙田站嗰排街站
何桂藍係同社民連 民主黨 擺埋一齊

根本佢就埋咗泛民堆 唔撚係本土
你話佢自成一角係抗爭派 都唔撚係呀 係泛民呀

咁就唔好成日想扮下本土 麻煩晒

佢個感覺好似仲錫身過啲老泛民，大把人選之下無可能投佢

扮本土最鳩

舉例姐 講何桂藍個用字仲錫身過泛民

我覺得鄺俊宇都俾佢更加敢衝

gphone比何大成本好多
國安法隨時搞佢
但何桂藍仲錫身過泛民 咁都出來選

都係做返記者把啦 唔會俾人拉 唔洗驚
係就係人工低啲 但你講到自己唔貪錢 唔緊要架係咪 (如果你睇緊)

小麗老母2.0

新東要人要票

推推推推推推

講得好
幫你推 唔會議會抗爭既人投黎做乜

老實講，因為G鋒+朱凱迪撐佢先投得落
「何桂藍」呢個名，除低左記者身份
佢拋唔到具體計劃出黎說服俾人聽佢點破呢個殘局，當所有人都視35+ 為議會唯一可以做嘅手段

佢地撐唔代表市民都要撐

我欣賞Gphone Hedi 但佢地塞舊咁嘅屎俾我

真係難啲食得落

一票不投立場姐姐

留名再睇

何桂藍同國際線嘅關係係？

聲稱選到之後會打

人哋出片講議會抗爭
清晰度一百分啦
有冇人講得好似咁清楚啊
依家係要表達能力強
有國際游說經驗嘅人啊

咁佢有咩國際遊說經驗

不選無膽鬼。

講真，新東真係唔輪到佢
劉穎匡，鄒家成，呂智恆好過佢多多聲。
佢最多只夠同咖哩飯係初選爭最後一席。
不過有毒男鐵票又另一個講法

但係中共最驚佢喎

一票不投何桂藍

更驚omdb

其實佢一直都無乜幫個運動付出
就算有 都好有限 .....
鄒同呂比佢更加值得送入議會
記者身份佢係因為搵食 無得揀

其實想知佢點破
港共一開口考慮DQ佢 咪又係鵪鶉咁唔出聲

做代議士就係代表市民係議會繼續抗爭
初選就係唔想再有扮抗爭實際同中聯辦妥協既泛民

最後大家投左票未

人哋做過外媒
你有冇睇過勁多外媒搵佢講唔單止關於香港係關於大陸的見解

咁咪繼續做外媒囉

議會留返俾堅定嘅抗爭派

呀豬呀狗都話打國際線
連登仔都識上twitter 啦

冇諗過投佢

貪圖十萬人工
完

唔喺唔比鬥黃 佢論壇講嘢真喺質素差無point 唔通又盲投啊

咁咪我哋繼續投本土，等佢吸泛民票，當新東本土拎到一半席位，淨低嘅寧願佢入都唔係OMDB個啲啦下嘛

一票不投立場

做議員係要俾國際訪問

人人都係得一票

大把人選既可以訪問 又會議會抗爭 唔洗佢

佢咁泛民 做返記者適合啲 反正佢本來都係靠記者上位

都唔明樓豬一直追擊做乜
講到全港選民都係本土抗爭派咁
佢定位明顯就係食淺黃票
乃至佢自己咁講「做記者果時吸收嘅果啲政治力量」

本土取向自然就會去左投家成VL呂智恆
泛民啲票反而佢有機會食到嘔突

佢再衰都有簽墨落無悔
到底因為咩原因要優先追擊佢而唔係其他無簽嘅人呢

利申如果係新東人唔會投佢
但見到連日黎19幾個post屌佢我就諗緊有乜為
呂智恆嘅post有見到VL自己有開post但家成推廣post我一個都搵唔到
明明主張票投本土素人但屌鳩何桂藍嘅post多過推廣本土素人幾多倍